[I/A] 4月 等出垃game

4月 算係幾多垃圾game既配信日

應該算係俾大家首刷既好日子

1. Wonder Gravity

配信日 2019年4月1日(月)
会社 $EGA
ジャンル RPG

上次出完隻 Idola 伏到爆，今次玩下冇地心吸力既rpg

話最多10 vs 10既遊戲玩法，真係聽住先

角色同裝備

2. 名探偵コナンランナー 真実への先導者

配信日 4月10日(水)←配信日決定!
会社 ブシロード
ジャンル 謎解きランナーゲーム

睇個名咁長就知冇好野

重話解謎遊戲

一睇橫向食星就知垃圾game

3. Last Cloudia

配信日 2019年4月15日（月）←配信日決定！
会社 アイディス
ジャンル RPG

算係叫做有返啲玩法既rpg，戰鬥係似arpg

人與魔獸之牽絆，將改變世界」本作是由曾推出過《 Guardians》以及《Grand Summoners》的日本株式會社AIDIS Inc. 的一款全新作品。

係冇錯，就係之前自己搞死server既Guardians遊戲公司

4. トリカゴ スクラップマーチ

配信日 2019年4月25日(木)
会社 DeNA
ジャンル RPG

DeNA 都好似有段時間冇出新野，今次成班女主角一次過出晒俾你地

橫向探索

戰鬥變返正面

等緊 last cloudia

5. AFTERLOST - 消滅都市

配信日 2019年4月
会社 Wright Flyer Studios
ジャンル 消滅都市から生まれた、ドラマRPG

有玩過第一集就知係邊 電單車，一邊打大佬

WFS 出既遊戲算係有保證既

6. 魔女兵器

配信時期 2019年4月
会社 DMM GAMES

DMM 出得既全部都係成人咸濕game，不過近幾年出返啲正常既遊戲 (都係有咸濕版)

魔女既兵器就係身體

睇落1-5都係垃圾

7. アヴァベル ～女神に召喚されたら英雄だった件～

配信時期 2019年4月下旬←配信時期決定！
会社 アソビモ
ジャンル アクションRPG

個名長到咁重唔屎

Asobimo 出親都係好樣衰既多人遊戲，今次都冇走雞

8. 一騎学園

配信時期 2019年4月下旬
会社 CrossMagic
ジャンル 美少女学園RPG

賣肉game

Asobimo個隻好似唔差

真係好多垃圾驚

9. 禍つヴァールハイト

配信日 2019年4月下旬〜5月上旬？←New!
会社 KLab
ジャンル モバイルオンラインRPG

應該算係今年第一隻既大作

書面靚到爆之外，玩法算係好少少

最多4人協力，同多人討伐戰

6種職業

角色自定

技能點

人物

9好似幾正

睇落ok, 但似乎分職業仲要抽5把SSR

得9玩得過

9. 禍つヴァールハイト
App Store 寫 5月10日

10vs10係10個player打定係10隻角色打

得9有d與趣

3肯定最垃圾

魔女兵器

牧羊人之心

留名睇9號日日維護

聽日幾點有得中伏

9

想玩咸驚

鯨蛇好波

好似2019開始都無乜大作咁

機戰

等緊瑪奇

9嗰隻真係klab重頭戲，宣傳左成年，唔知出黎會點

自己比較想玩 last cloudia，雖然上次隻guardian 麻麻但至少唔係複製量產game

咸game DMM

Guardians 其實好玩，係死server攪死咗

太耐唔記得左我自己點解無繼續玩，不過個開發至少俾我感覺係有野心既，所以都期待 last cloudia

馬娘幾時有

last cloudia 呢種玩法好吸引我

希望運營唔好好似上次咁更新趕客

ps4個隻gbf都胎死腹中

事前登錄兩週年先定隻驚出先

cy驚執先定馬娘出先

玩法睇落唔錯，但佢個介面咁搞整到畫面好細

呢個睇落最伏喎

柯南呢？

唔計ok?

垃圾Game!!

1日貨仔

消滅都市可惜舊作低成本
但都高人氣

希望新作比心機

se sega驚可以玩一個鐘

Wonder Gravity 4月1日下午開ser

AND:

iOS:

我要玩糞驚呀

但支支整

湯巴好耐冇見

好耐無見
以前每個月最期待就係你出POST，等咗你4個月啦

日日都見到你地兩個

又係要download data先

湯巴除左KR 成日見你玩唔到GAME

BTW 有無邊隻推介

wonder gravity

評價：好垃圾
玩法垃圾，畫面好花

好似叫親wonder都唔長命

你地三個

依隻好似9號出,不過係韓GAME

係咪得韓文

仲有冇賣肉驚

飛鼠兄, 漏左隻巨人喎

Apple 係寫4月18號，但twitter冇講實，只係寫今春

會唔會係動畫前出呢

睇落唔差

gameplay睇落唔錯，幾時出

無事，睇到15/4了

湯巴有咩驚推介，玩厭哂AUTO用肝刷刷刷。

我都好想知有咩手機Game唔係咁

有既，我早排回鍋一隻舊驚，但追唔到進度又冇乜人玩，搞到我冇心機玩。
而家新出全部千篇一律auto肝刷，玩完頭幾日首抽就冇野好玩。

就算整得好都要睇營運
Sega之前隻蒼空解放真係好正
咩都整到好完善
但係一開頭啲活動趕客
第一隻世界王清完一條血就再無被打死過

改版前我有玩，好記得勁多bug同外掛。
改完之後好似冇耐就收皮？

捱左一年
後尾無乜外掛啦
營運好左一排有少少回流又作死
收皮

啲大技真心靚
要係隻王被挑起之前保住條命
挑起左要合作唔比佢跌落黎

3個隻 之前隻Guardians 一味係到等野味升lv 悶撚到

咁似第七史詩咁嘅

好玩過第七，即時動作橫向RPG

E7大技靚好多,
呢隻當時個玩左一日就冇玩,
挑黎挑去唔知挑乜

呢隻有google play 事前係咪就出？

公式Twitter有片，睇左好似幾正
官網：

Se

春季，應該5-6月

似白貓，Dragalia lost

辣殺驚味重

SE 真係驚

呢個咪係響巴我睇中左3,6,9 3隻驚 好似唔錯

d囡好正

2019 d game 悶到瀨屎

手機驚預咗全部都係垃圾驚
呢隻無轉蛋無得刷

城娘太養生

岩黎緊可以試下果3隻睇下o唔ok

我兩隻都有玩，第七我宜家仲玩緊。

不過點都係蒼空好玩。

你玩得個一日玩唔到d咩

3同9我都有興趣，但我覺得9哩類驚要係手機度玩有啲攰
應該只會試last cloudia

3隻都試下 好玩咪NOX開係電腦玩

Hi

上古都出左game, 而家early access
The Elder Scrolls: Blades
an

ios

上半年我期望最大就係呢隻 game，應該4月尾至5月頭出
佢唔似白貓龍絆抽左個角色就定晒形，佢主打自由組合技能樹

例如原本劍skill 可以裝備雙手闊劍，再學斧 skill 剛力可以單手拎闊劍，再學雙刀 skill 變拎雙闊劍

或者學雙刀+火+雷就會幫左右雙刀附火附雷

唔單止外形有變，技能都有變，例如弓+槍可以變每支箭都貫通，弓+雙刀可以射到人出血

琴晚睇完湊あくあ玩感覺都OK
唔係$E既會好期待

但SE
不過聽黑貓巴講好似幾有意思，可以一試，課金就不了

拎雙大劍咁型

唔好咁大期望，一陣又未玩就執

睇唔到新po
有冇link

durango好似今個月終於出亞服定國際服
由萬眾矚目拖到生存驚過晒氣
好好奇可以撐到幾耐

2019/04/20 00:00 開服紀念地下城

應該今晚個發表會會講

咁都瞄到 20 號
不過發表會係聽晚

我仲發現到三個冇公佈既技能樹
盾，呪詛，闘気

係呀，不過佢有 d 樹無背景嗰個 idea，唔知未做定係點，佢主要宣傳官網嗰10個+1個盾
但我想玩弓，官網話弓+鬥氣有前途

同埋假設佢有 13 種技能樹，最多可以裝備3個
咁即係至少有 13 x 12 x 11 = 1716 種變化，諗起都爽

見你講到咁正，搞到好期待添

唔係好明 姐係封測左 等公報開game?

比左部份公司/人試玩，未公佈正式開始日期
係佢地試玩既時候，見到個特別地下城個日期
我估聽日個發表會會宣布幾時有得玩

依隻真係整死自己

姐係有機會5月開

se 會唔會出返隻長命d驚

佢上 famitsu 嗰陣話自己可能係平成最後一隻神game，5月就令和啦

4月最後2日開 ->平成最後一隻神GAME
死SER到5月 ->令和第一隻神GAME

se 都好大口氣話自己出神game

諗起魔界戰記RPG
就黎死足一個月SER

有機

死ser 唔撚緊要
最仆街屈海外玩家整死佢ser 封撚埋ip
結果咪又係死ser 真係好撚笑

正

其實個發佈會都算認真，仲有個國寶級既奧運金牌得主幫手賣廣告

第一日唔好死ser，唔係就前功盡廢

唔死ser都唔算開ser啦依家啲新game

原來個 CM 阿婆叫竹内海南江，俾 twitter 陰左

死就一定死 睇下死幾耐
隔離有隻死三四個月
暫時都期待隻last idea

我覺得迫入ser 同睇佢死幾耐都係一隻新手機game遊戲元素一部分咁濟
大家估起碼死幾耐?

秒死>之後正式維修大半日>隔日再開

隻Last Cloudia聽日出？

9號仔最後希望

試埋隻垃圾last idea 先18號

3號仔已經確定係垃圾game

超撚垃圾

月尾有明日方舟 不過封測好似好多問題

大陸驚？

玩咗柯南未

last idea 唔洗刷，刷呢隻

4月23日

迷霧機甲已摺 維護得咁開心

last idea 可以 download

And:

iOS:

抵啦，呢隻又係垃圾

又可以等新驚

9號今日開！

聽日喎

有得download，聽日開

畫風唔錯希望入到去唔好太鳩

等緊之前jump 出個隻game 大改版

真係得返9號仔

邊隻黎

9 呢隻本來覺得ok，依家睇真啲應該都係得畫面靚但玩法唔掂

iPad Pro 標題畫面起晒狗牙，未知入到去點

試咗先講

聽日直播死ser
開ser

Klab今年既大作一開死ser就

不過睇職業介紹好似技能可以有變化

9號仔平成最後希望

依家要搵隻玩得過既Game真係難過乜

邊隻

去LAST IDEA啦

其實今日隻9號跑出
但應該好撚食電

玩過 啲體又少 刷裝又煩 不了

開左新post

[A/I] 災禍的真理 禍つヴァールハイト [1] - 4月23號1730開服

5月垃圾驚

GUNBIT
5月15日

Mario Kart Tour
5月22日 (and限定 CBT)

6 冇人玩？

Notification出殘體字 垃圾

原來係喺日本出嘅大陸驚

4號仔都係伏
估唔到最唔伏係se

禍つヴァールハイト個玩法又係傳統回合制game

SE 果隻算幾創新